[抵制FIFA21］EA將台灣分裂出中国，香港及澳門列入中国。

大陸人必須抵制FIFA21

咁你係想EA跪?

想支那人抵制